差些上熱門啦 為何未去推

差些上熱門啦 為何未去推
差一些不要拉啦 為何又要拉
CC手足疲於奔命
五毛pr熱狗都不處理一下 ban呀
離開高登後悔嗎
上熱門救手足啦 為何未去推
明明膠post多似亂麻 不去拉pull一下
冷氣軍師很多景仰者愛你吧
很感激依然留下

上熱門 能夠光復香港嗎
應該揭穿但揭穿擔心被屈毛
上熱門 能夠時代革命嗎
真的想過念力救港沒成效
也算是抗爭吧（安坐在家中睇直播）
真係好嬲好嬲
鍵戰到底 光陰都不算白花
為何連尼住這麼可惡
心就算灰 始終想上到熱門（開bot去到推吧）
快啲推呀（快啲推呀）
或去洗板呀 （還是洗板呀）
讓熱門CC霸（令連登獨裁化）

差些上熱門啦 為何未去推 差一些不要拉啦（真的不要再查 信手足 不必將真相徹查）
為何又要拉 CC手足疲於奔命（能預計 會掃興的不要亂查）
五毛pr熱狗都不處理一下 ban呀 離開高登後悔嗎（CC台將假新聞夢幻化如藍絲令人害怕）

上熱門救手足啦 為何未去推（不忍將真相徹查 信手足）
明明膠post多似亂麻（那細節不管也罷）
（也罷）快拉（也罷）快block
何時連登肯推出防五毛系統 高登已經推出咗啦（已經打緊飛機先至被發現 J緊假新聞）
返高登吧 連尼住似五毛呀
其實曾內心掙扎嗎 (信手足不需理據呀）
連登不去調查 高登聽你講一下

差一些上熱門啦 為何未去推
差一些不要拉啦 為何又要拉
快上熱門救手足啦
才能夜夜將贖罪券放大來彌補眼下（替你將冷氣抗爭浪漫化）
不知道上熱門可以救手足（十分嬲將黑警全部也震懾住）
只需要上推特打好國際線（但始終本性軟弱未能承認）
要是不能上熱門等於運動輸了（還是你也想 偷偷靠此証實）
用鍵盤嚟到去鍵國（用念力救港）
盼你能明白 用bot推post也不算是羞恥（誰人用念力將香港治癒）
上熱門救手足（用鍵盤和念力）不易

魔鏡網 有很多詳盡歌詞
魔鏡網有更多詳盡的歌詞呀
Click 去到搵歌詞吧
更加多詳盡歌詞在魔鏡網
有很多詳盡歌詞
可滿足你吧

咩歌。。。

瑕疵

差一点我們會飛

郭富強--弱

最尾嗰段點唱

你講瑕疵 不過我以為你講濛 等我仲諗點解睇極都唔似

mojim dot com

邊撚個唱完全冇人聽過

咁係你問題

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

不可以哦

今次玩埋合唱歌 癲

俾你同隻利狗一起唱

太垃圾 不推文 thanks

好👌